其實搞元朗嘅原因好簡單

而家佢地出老黑玩白色恐怖

如果唔搞元朗
根本成個大西北戰力就廢左 冇人會出黎
何況其他區都有傳有人搞

所以搞清楚清算牛屎佬嘅目的

第一 穩軍心
你唔搞鳩佢 點會仲有人肯出黎 點會有人同你打主線
唔好要大西北人覺得自己係condom仔
一方有難 真係要做到八方支援
咁場運動先繼續到落去

第二 佢地玩白色恐怖 我地都可以
我而家就係度同你班撚屌牛屎佬宣戰
夠膽你就727出元朗
見一個打一個
見一條村燒一條村

你地已經唔敢出港島打
唔係元朗都唔敢出啊嘛

主線要打
但係元朗都好緊要
唔好成日話比人spin走
唔打元朗 成場運動都好難繼續落去

保護義士！